我返工一個鐘，返屋企就要兩個鐘

一方面有人會提早返工，搞到個交通冇咁塞，但係放工就全部差唔多時間，逼撚死。另外，其實朝早係有唔少晨早特別車係會行西隧過海，朝早順到痴線。但係夜晚啲巴士主要行紅隧，搞到好多返屋企嘅巴士冇得搭，一係轉車，一係搭鐵。

放工都算，但係我希望朝早可以被罷工

幫推好冇

有心就咪柒返啦

罷工係自由意志 無人拎支槍指住你返工

屌我冇儲蓄，老閪都要返啦

啲同事個撚個準時返工，早撚過我